已fc: 胡椒噴霧可醫黑警肺炎

快啲推上報，等其他黑警見到，等佢地互噴

催淚彈入面既山埃成分有助殺滅病毒 以毒攻毒
建議每日聞3次 每次一個鐘